有冇人唔飲暖水

一係凍一係熱 暖水好難飲

啱 唔係難飲 係飲落去後個感覺好怪
不過我覺得係飲太多凍水身體適應唔到